屌你 狗鐵又塞

如題

垃圾狗鐵

乜撚嘢有人拉安全制 真係hi auntie

秒經